[持續更新]交通狀況

1100銅鑼灣返柴灣筲箕灣方面 巴士 電車 排長龍
Btw啱啱老點咗個大劣人去搭地鐵同大家塞
香港人加油